關於黨鐵500蚊罰款

前情略過
我逃票比人捉到
填左果張罰款紙 有我身份證資料
但我比左假地址 亦冇留電話
想問下如果唔交有冇機會走得甩?

利申
極痛恨黨鐵 唔想比錢佢

唔應該搭

有身分證第時出境可能有阻滯

完

好似限期內唔交 都會寄信催你交，再唔交就唔知佢點啦

就係博緊佢冇我真地址
至少唔會搵上門
當然唔排除可以由我身份證資料到再由某D地方搵返我住址…
只係唔知黨鐵追究起上黎有冇咁大權力

Agger.

佢唔會為500蚊出傳票既...出都唔至500啦...

我都想知打死唔比會係點，例如：律師信？

理應係最多律師信,

最大股東 政府 自己諗

不如你試左之後話返畀其他連登仔知啦，都叫做造福人群呀嘛

冇用啦
有你身份證走到幾多

你衰既係港鐵附例，同一般法例應該有別。
你唔找$500，佢最多咪出律師信搵你，或者經小額錢債向你追討(唔知有冇錯)。
但，佢會唔會因為追$500而搞咁多法律野？
就算係出到律師信，你到時咪找返$500，但港鐵自己都花費左啲cost。
雖然你身份證比佢mark左，其實又唔洗咁驚會影響日後出境個啲，記住香港永久性居民有出入境自由，你唔係衰嚴重罪行被通緝/比法庭issue個限制離境令，係唔會影響你出境。

最後，巴打可不講多啲比查飛狗捉到既細節?
例如時地等等，讓大家了解多啲。

講返出黎會比人笑
話說我跳入去果個位幾乎冇乜人 但唔係完全冇人睇到 而且CCTV都影到
跟住落到月台 突然比個30歲左右的高大男人捉住我埋一邊
我初頭唔知佢咩人 但個FEEL真係有D似狗 我仲以為佢係幫黨鐵捉人的員工之類
點撚知佢之後係打電話叫迷你兵黎捉我 我先突然意識到條撚樣做埋人地果份
其實當下我就有機會逃走 但又怕走唔甩佢會唔會動武禁我落地下
後來都仲有其他機會只要我勇敢D其實應該走得甩 但最後都係淆底 仲要身份證比埋人抄 想填假資料都唔得
我依家好後悔冇盡力掙扎過 比500黨鐵仲不如賭輸500

講返正題
我報假地址 佢出信我都收唔到吧?

會入稟法庭追鳩你

咪當你比真地址但係唔交罰款告鳩你
理撚得你假唔假

愈諗愈唔對路
我個人8達通仲有學生身份
黨鐵應該有齊晒我地址 = =
佢想查可能甚至唔洗其他途徑

無野變左通緝犯！

會影響埋個信貸紀錄
因為佢會小額錢債追鳩你

痛恨港鐵都搭，你真係唔撚死都無用

你好叻叻豬呀

點會通緝呀